
                      Pesima, palabra clave para la pelicula, que afecta sobre todo a la malisima actuacion de los personajes. Muy mal interpretado, muy mal realizado, muy mal hecho, aunque lo unico bueno es que hay eventos impredecibles, pero mezclado con los mierdosos actores. Y tambien esta bien/ bastante bien la banda sonora. Pero lo malo es todo, incluido a los protas.
        
            